今日澳媽卡些師傅，想教大家點整山東煮

山東煮煉成 ~☆

豬餿？

Up錯圖？呢個係嘔吐物嚟wor

上網 cap 人地黑暗料理

係，山東煮

6chingpig